遊戲界搞到會出現課金3A大作其實玩家都有責任

依加會出現D課金3A大作，高質遊戲又少左，玩家都有責任。
好多玩家淨係識玩最出名既大廠跨平台/家用機遊戲，獨立製作既高技術遊戲就少人買，出親PC獨佔就低銷量少人識。咁人地咪一路出D一線既跨平台遊戲再加課金元素賺錢囉。

而加好多玩家心目中既神作巫師，係第二集做PC獨佔既時候(一年後移植X360)得百幾萬銷量，我諗好多巫師fans係巫師3轉左跨平台之後先有玩，巫師2既時候係唔識呢隻game。

Splinter Cell: Blacklist呢隻高質遊戲銷量低到得200萬，結果ubi就唔再出，走去出D被人鬧既game賺錢。
PC獨佔獨立遊戲Assetto Corsa逼真模擬賽車但係就低銷量少人識
獨立遊戲Hellblade: Seuna's Sacrifice咁高技術但係就銷量慘淡，賣左3個月先得50萬銷量
獨立遊戲outlast 2賣左半年先接近100萬銷量
高畫質PC獨立遊戲The Vanishing of Ethan Carter 賣左1個月先得6萬銷量
仲有全球最高技術既crysis系列，1同2得300萬銷量，3既銷量更加低，最後Crytek閉關所有工作室

唔想以後得番課金遊戲同低技術遊戲比你玩，唔該支持下呢D遊戲

你真係唔識家wo

3A 大作賣得好唔好唔係睇背後技術

你玩既係遊玩性 劇情

crysis 技術係好高

但有冇諗過佢係game 廠同nvidia 夾埋出既產品

畫質方面一出已經大幅超過當時既game 甚至當時既高階display card 都唔可以完全流暢咁玩

仲有pc 銷量低過家機真係得啖笑

。。。。你係咪on9

邊隻好玩咪玩邊隻囉

知道問點解開始冇人理
就開始轉個角度吹奏下歐美D廠
你條友都幾撚煩

outlast2收皮啦

on99
獨立遊戲緊係少人識銷量少啦

好似講緊
啲人唔識野 麥當勞呢啲大店咁多食
我樓下啲高質小店就少咁多
都係你班友搞到周街麥當勞

獨立遊戲邊有本錢去做marketing

呢個post唔係想吹奏歐美game廠，只係想叫人唔好齋玩cod,starwar,FIFA,pubg，呢個世界係有高質遊戲同大廠以外既高技術遊戲

睇下個幾隻遊戲既技術水平、steam玩家評論同網站、媒體評分，就會覺得咁低銷量真係好可惜

Assetto Corsa係逼真
3百幾蚊一隻game
但你要置曬軚盤波棍, 仲要部勁機, 買隻game 300幾, 置gear 同 pc 2萬半走唔甩

無錯
由其是見到d低能on9 smart phone game
又多人玩又賺好多錢

不過始終電話個個有，日日用
pc就唔係，market大好多就真

硬件野你計到咁盡，唔講真係以為你一隻Game砌一部腦

岩呀，大把小品好玩，個情況真係好似老麥同樓下茶記咁，成個世界都係劣弊驅良弊呢個情況
不過持平d講，手機都有好多好玩作品，出名少少既有kingdom rush/infinity blade，少眾既有republique

屌您當初就係crysis燒撚左張卡
你想我點支持佢

又係呢條友

見到吹奏 outlast 2同crysis都可以唔洗再傾

觀能刺激/artwork 靚既game 玩一陣就厭
唔加入grind/mutiplayer 既元素一定好快悶
遊戲界咁多game 玩，又有好多免費
真係唔會想掉400蚊買隻唔肯定自己會唔會打爆既game

呢個世界不嬲都係 適者生存...而唔係你睇開嘅漫畫/電視劇/電影 裡頭嘅 強者生存...

生存到嘅Game先有資格話自己係強，佢掉返轉來講架，因為其他Game都死曬冇聲出...

我steam特價 用人仔AC買 50蚊港紙有找
軚盤G27二手 啲人跟完GT風就放軚盤 1200蚊唔使

實際上真心鐘意玩賽車 甩尾嘅 先會玩AC
而會買軚盤玩電腦嘅人真係好少
無人玩好正常 大部分人玩賽車都玩NFS Forza果啲

獨立同獨佔賣得少D係好正常, 平台少D又少D宣傳
outlast 2就算9數啦, crysis呢d除非畫面靚, 仲有咩吸引到人?
spliter cell係高質, 不過潛行game銷量係少D ga啦, 好似dishonored 2果D都賣得唔好

打機我係為開心，打得開心既彈珠台online 300$我都會買
佢乜野技術啊，乜乜柒柒幾勁都好
唔好忘記我地打機係為娛樂唔係為評game

早半年為左玩assetto corsa買左個G27, 三個月前買埋T500rs同埋hand brake就係為左甩尾
其間都玩過pc2 , dirt同gt sport
感覺上都係ac物理真啲
仲要有得mod

crysis1同2點樣唔好，人地評分評9分